新春CCL (5Feb) 176.21 +1.17

【樓價指數】CCL按周升0.67%

反映二手樓價走勢的中原城市領先指數CCL報176.21點，按周升0.67%。分析指，隨著成交量持續上升，新春旺市提早出現，相信樓價即將展開升浪，升勢反覆而穩定。
中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，今周CCL七大指數齊升，是反映1月中旬二手交投開始轉旺的市況。
CCL八大指數，今周七升一跌，近6周出現3次，樓價正累積力量突破上升。當中四大整體指數今周齊升，兼結束連續3周齊跌，出現回升訊號。隨著成交量持續上升，新春旺市提早出現，相信樓價即將展開升浪，升勢反覆而穩定。

中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報178.92點，按周升0.75%。 CCL(中小型單位)報176.27點，按周升0.63%。CCL(大型單位)報175.93點，按周升0.87%。近6周計，四大整體指數齊升3次，齊跌3次。由於一月份用家搶先吸納筍盤，以致樓價短暫回軟，四大整體指數齊跌3周。今周指數齊升，反映市場上筍盤被消耗，相信樓價即將反覆向上。
新界東CCL_Mass最新報190.04點，按周升1.64%，連升2周共1.80%。新界西CCL_Mass報162.97點，按周升0.43%，近7周持續一升一跌。九龍CCL_Mass報174.12點，按周升1.56%，結束3周連跌。 港島CCL_Mass報182.89點，按周跌0.53%。四區指數，前周一升三跌，上周兩升兩跌，今周三升一跌，樓價升勢由新界逐步蔓延至全港，帶領未來整體樓價反覆向升。

手持地契就有屎食，又可以投票

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

你屌完自己老母唔尷尬

升係好事吖！

不過關你撚事咩？有咁多地但連御龍山都唔係你射程範圍，死窮閪！乞兒！

𨳒你老母！

又係兩隻廢中廢

垃鳩圾跛腳鴨，依家無人讚啦